# Qoin Test

# Tata Cara Gunakan Repository ini

1. Untuk Soal Teori, tersedia teori-test dengan file teori.pdf
2. Untuk menjalankan proses dadu dengan akses halaman bila memiliki xampp dan lainnya. Bisa akses localhost/qoin-test/main.php.
3. Ada ketentuan untuk main dadu, akan diarahkan ke halaman home.php untuk input player dan dice yang diinginkan.
